% !TeX spellcheck = sl_SI
\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}  % pravilno razpoznavanje unicode znakov

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{bookmarksopen, bookmarksdepth=3, colorlinks=true,
  linkcolor=black, anchorcolor=black, citecolor=black, filecolor=black,
  menucolor=black, runcolor=black, urlcolor=black, pdfencoding=auto,
  breaklinks=true, psdextra}

\usepackage[slovene]{babel}  % slovenščina
\usepackage[T1]{fontenc}     % naprednejše kodiranje fonta
\usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts,amsthm} % matematični paketi
\usepackage[dvipsnames,usenames]{color} % barve
\usepackage{graphicx}     % za slike
\usepackage{emptypage}    % prazne strani so neoštevilčene, ampak so štete
\usepackage{units}        % fizikalne enote kot \unit[12]{kg} s polovico nedeljivega presledka, glej primer v kodi
% oblika strani
\usepackage[
  top=3cm,
  bottom=3cm,
  inner=3.5cm,      % margini za dvostransko tiskanje
  outer=2.5cm,
  footskip=40pt     % pozicija številke strani
]{geometry}

\setlength{\overfullrule}{50pt} % označi predlogo vrstico
\pagestyle{plain}               % samo številka strani na dnu, nobene glave / noge

\setlength{\parskip}{12pt}
\setlength{\parindent}{0pt}

\pagestyle{empty}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%           DOCUMENT           %%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
  \textbf{Priloga 1: Soglasje mentorja}

%  \section*{Soglasje za predlagano temo kandidata Jureta Slaka}

%  Izjava mentorja in somentorja, da s predlogom teme soglašata, ter seznama z njunimi 3–5 referencami s širšega področja teme doktorske disertacije ter šifro raziskovalca SICRIS

  Podpisani mentor kandidata Jureta Slaka soglašam s predlagano temo
  disertacije ``Adaptivna RBF-FD metoda'' (Adaptive RBF-FD method).

  Seznam izbranih referenc s področja teme doktorske disertacije: \\[-14ex]

  \nocite{*}
  \renewcommand\refname{}
  \bibliographystyle{fmf-en}
  \bibliography{reference_mentor}
  
  Moja SICRIS šifra raziskovalca je 28366.
  
  Ljubljana, 20.~februar 2019 \\
  \hspace*{\fill} dr.~Gregor Kosec
\end{document}
